突發號外 一代股王穿300蚊

股王末日
330-380呢段好多蟹貨
2年內都好難上返380樓上

200蚊見

20蚊

回購頂緊

299.8

400幾入市果班而家咩心情

科網股爆破

溝淡未

遲下5合1咪上返500蚊
驚咩

正股驚閪咩

哎喲～
乜咁嘅口臉呀

299

最尾有口大成交死托
等聽朝gap down

即係1500

next target 1000

陰d 陰d 先pk

未救爺 唔計

都變國企！會否去$50！？

慢熊